法國著住依件大褸出街好多人望住我

是咪太型棍子
個個都望住晒

全部同我死開，等我讚先！佢係我出生入死嘅好兄弟！當年係外國，嗰班黑社會拎住支搶指支我個頭，你知唔知佢地要我做乜嘢？要我食屎呀！十吋寛，十厘米長嘅屎啊，要我即刻食！佢當時乜都唔講企咗起身，大嗌：我食！咁粗咁長嘅屎佢用左幾秒就攪掂，食完佢仲要問班黑社會仲有冇多啲比佢食，原來佢唔夠喉。你地知唔知我當時真係好感動，喊到成面眼淚，呢一份恩情我一世都會記住，所以佢發咩我都要讚先，邊個同我搶讚我殺死邊個！

ching是咪有咩誤會

你仲未掉呢件衫咩

你真係重感情既矮仔

樣衰著乜都柒

大熱天時著到咁？

環境啊清
on9我成米9

絕對同意

凍撚到鳩縮

緊係啦大佬，今日咁撚凍，你呢件野又唔保暖

樓主cow死女

係
仲話咩全球暖化
呃細蚊仔嘅！！！

ching有眼光

潮人打扮 食咗幾多女

千人斬

咁遮住好睇啲

樓主原來食過屎

真係好兄弟 樓主夠義氣

著埋boot人頭比例最多咪1:6 1:6.5
高極有限啊柒頭

又bin c

人講你就信

義氣仔女